［Live] 林卓廷聯同721傷者開記者會

黑驚會唔會話佢騷擾證人

原來想花式放人